燒山終於都中啊

破燈啦

定燒生發表過自己係燈神既言論？燈上燈？

而家分分鐘掃曬18區喎 到時候燒山都係燈左

其實佢唔係成日燈
係大家冇認真聽佢

比美國破左燈

打手收皮
10樣中一兩樣就認屎認屁
錯左又冇野嘅

下

唔過300萬喎

懲罰人民超市？

估3樣中1張都算破燈咩

有手足撐唔住，有冇人識會員 ‘逐風女神’？